男女朋友之間不能讓對方知道的秘密

其實我係處男

埋門嗰下一定知

墜過胎

真係唔講得

其實點知，扮唔扮到